張超雄籲警方明日不派出「速龍小隊」免引發流血衝突

公民黨立法會議員郭家麒表示，今日已聯同工黨議員張超雄，去信行政長官辦公室主任陳國基，要求政府盡快回應市民訴求，但直到下午5時仍未收到任何回覆。

郭家麒說，已去信監警會，希望明天派員到特首辦、政總及立法會一帶，希望能減少衝突發生及監察警方有否濫權。但監警會至今仍未有回覆。

張超雄呼籲特首林鄭月娥及警務處長盧偉聰，明天減少在場警員的數量及避免派出「速龍小隊」，以免再引發流血衝突。

fb見到，廣傳

睇黎如果班狗派速龍，鎮南大將軍就會派南亞勇士

如果問佢警察編號佢冇答，而身上又冇編號，可唔可以懷疑有人扮狗？作為一個良好市民，應唔應該制止佢？

親率5萬精兵
保護爸爸

先大聲詢問三次，佢唔答，有合理疑點懷疑冒警，市民可以行使拘捕權，帶定索帶拘捕疑犯

我驚你唔夠人打咋

我地人多

畜

唔出點上國際新聞

最好好似上次咁開槍

一百隻綿羊都唔會打得嬴十隻獅子

Diu

推

收皮啦難民之父 睇撚住你個女先啦

難民之父幾時帶兵入關去立法會勤王